當然，除非是外賣盒裡有什麼下流的東西等著用。 美食評論家受到批評:湯姆·西瑟瑪在大流行的一年裡學到的家常菜|湯姆·西瑟瑪| 2021年7月14日|華盛頓郵報 
 隨著乳製品行業的掙扎和對植物牛奶的需求激增，消費者已經習慣了看到盒裝的杏仁微風和大米夢。 NotMilk公司表示，他們已經取得了突破:模仿乳製品的植物性牛奶 
 我打開的紙盒表明有人對泰國廚房很熟悉。 波托馬克河的泰國姐妹提醒我們，食物不是一切|Tom Sietsema | 2021年4月23日|華盛頓郵報 
 即使是裝在紙盒裡，主菜看起來也令人印象深刻，吃起來也雄心勃勃。 弗吉尼亞州北部的兩家小酒館為印度烹飪注入了個人風格 
 我把勺子舀進一盒冬天的南瓜湯裡，這是11月份新開的雷尼爾山的彭尼羅雅爾車站(Pennyroyal Station)賣的，最後我刮刮刮刮包裝的底部。 就像一個好鄰居，潘尼羅雅爾車站為你準備好了 
 29.99美元，點燃父母所有的尊嚴和責任感，比一盒真正的香菸還便宜。 性感埃博拉護士和更多今年最糟糕的萬聖節服裝|凱文法倫| 2014年10月30日|每日野獸 
 但一定要選擇瘦身盒，因為全脂牛奶中的脂肪會延遲液體的補充。 保持水分的10種方法(不是水 
 警方設法繳獲了留在現場的一個空雞蛋盒; 他們說，他們已經拘留了一名男性嫌疑人。 性別歧視如何讓日本政府倒臺|安吉拉·艾瑞卡·久保，傑克·阿德爾斯坦| 2014年6月25日|每日野獸 
 Plan B One-Step是一種廣泛使用的緊急避孕藥，在每個紙箱上都有fda批准的藥品標籤(PDF)。 為什麼FDA不能修復過時的節育標籤? 2014年3月22日，每日野獸 
 然後，孩子就被送去了他或她的路，帶著一塊水果和一盒牛奶。 學校通過讓學生捱餓來懲罰不負責任的父母|Brandy Zadrozny | 2014年1月30日|DAILY BEAST 
 一個男孩提著一箱食品雜貨，差點兒把路易斯撞倒，然後就躲進了公寓旅館的送貨口。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 到目前為止，卡登先生顯示出他有智慧和才能，但既沒有觀察力，也沒有發明能力。 《英國舞臺》|奧古斯丁·菲隆 
 如果是用紙盒買的，每次剪掉一些用的時候，都應該重新包裝，重新裝進紙盒裡。 婦女學院烹飪圖書館，卷2 |婦女學院的家庭藝術和科學 
 卡登喝完祝酒詞，把杯子從肩膀上摔到牆上，摔得粉碎。 世界上最偉大的書，卷三|阿瑟·米和J.A.漢默頓，編。 
 卡登爬上一間高高在上的屋子，穿著衣服倒在一張無人照管的床上。 世界上最偉大的書，卷三|阿瑟·米和J.A.漢默頓，編。